［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #214

GG

lm

bin到世界賽

聽日會唔會有第5局呢

交足貨，放過佢ok?

置頂
REKKLES=食屎狗罪狀:
1. S4見到ALL勁之後轉隊,點知比成班人屌保KDA,見到FNC MSI同SKT打到GAME5就返左去
2. S7WC自己累輸全隊之後係到做戲,GAME3 打最好係SOAZ但係做到好似靠自己咁
3. 做戲時中國女FAN屎好落答 立即放話中國FANS好親切好熱情想去LPL打 不過無任何隊伍理
4. 今次MSI AD排名排自己係第3AD,點知最尾保KDA保到仲廢過越南AD
5. S8MSI剩係識保KDA令到下路例牌輸線,連越南仔都唔夠抽,累輸今次表現最強中路caps
6. 之前玩法洛士唔撚信隊友第三件裝出GA S8MSI Ez閃現E技用哂走到老撚咁遠都唔比青蛙吞最後比血鬼秒撚左

咁有出嘅隊真係咁排 uzi>pray>rekkles>DL

睇精華覺得算係咁啦
打落都叫有來有往
冇kaisa ez uzi都未至於屌穿下路

FW要羸KZ一定係3:0 唔比任何機會 唔係o既話一比人搵到勝利方程式就會讓2追3

整體黎講 以BO5經驗 Moojin同火龍都重未夠多

我個人預測 KZ 3:1 FW 羸一場應該係今次MSI第一中路MAPLE CARRY一場

大清有隻送頭sup係隔離都carry左幾場
食屎狗趁地淋啦

uzi肯定係今次msi最強ad啦
不過唔知點解 我都係覺得bang勁d

今日叉燒開台有講過
可以去睇下vod

7. 2017 worlds 入場擺心心手勢定格左十分鐘，全世界都唔知佢做乜尻

其實聽日maple如果真係carry到，其他路正常發揮唔係無機贏kz，尤其是kz d狀態而家廢到咁
同埋fw如果肯試下玩上路carry既體系，唔係無機會贏rng bo5，明明條友玩犽宿卡密兒勁過玩d on9坦或者gp幾十倍
次次都係想下路贏之後滾下路，pray gorilla如果仲係好似小組賽咁廢都仲有機既，打rng真係等收皮，同埋rng應對41分推真係廢到核爆，上年輸skt今日差d輸fnc都係因為唔識應對41分推

Kz都未打就講緊對RNG

唔通話fw vs rng咩

因為琴日上中都有料到
終於唔係玩4保1

舊年S7小組賽都未打完已經諗緊LZ出咩skin啦,而家諗點打RNG已經太遲

佢就話緊

kz如果今日炒唔到3 0冠軍無望

RNG今次既準備

如果KZ連FW都嬴唔到
其實有機會嬴到RNG咩

Uzi用女警算係留力

EZ同蟲仔先係大招

heart已經變埋大陸仔

佢啲普通話仲好過我

大陸外援要上堂學普通話架

見到隔離post就覺得好好笑
成個post 9成時間都唔知做緊乜

做毒撚圍爐

未打過又點知唔得 小組賽都係1：1。
正如FW小組賽2：0 KZ，
打BO5呢度都冇幾個人睇好FW啦

msi黎講大清坐3望2啦下話
olleh隻青蛙黎送頭既

Fw應該有選邊權？
揀藍方係bp上都幾有優勢
Ez graves Camille 都有首搶價值
仲有yasuo zoe 血鬼 galio Khazix 要考慮
不過2邊都肯定有藏到招

點睇都係uzi>pray>=DL>rekkles啦

有時啲隊格食格,所以其實冇得講咩有啲隊連邊隊都贏唔到,點贏邊隊呀
不過呢個情況係講緊出左國嗰啲,國都出唔到就算啦

rng:???

今日真係撐我狼啦

我狼今日實輕鬆3:0

海燈有心水未

大賽廢物kz今日將會比電狗3-0

rng根本唔怕放隻kaisa俾fnc 搞到fnc藍方都要自ban kaisa
fw應該做唔到呢點

重裝完lol之後win10打唔到速成
試過改相容性都唔得
有冇人識點做

食屎狗MSI打完第一場都唔敢再pick kaisa

你係揀唔到字定打唔出字

Kaisa 既抗衡手段係用蟲仔

個盾幾厚都好都打唔過6百幾攻距既蟲仔

由其某狗係唔識打輸出 出kaisa等輸

Uzi今次做左AD教科書

收到風佢買KZ大炒3比0

我狼威武

咁就仆街啦

8.1 : S5 WC開幕禮個樣扮哂嚴肅，實則串柒柒 ，到走個一刻都係咁撚串

21:30

8.2 : S5 WC第一場打IG贏左扮哂野係觀眾面前用陸軍式鞠躬，仲教精埋HUNI

44:43

如果電狗逼到kz打第5場我都當佢贏左架啦

以佢地過往BO5表演真係執到兩場當贏了

電狗無得輸啦

由尋日分析到而家，參考電狗喺Group stage雙殺KZ嘅成績，預計FW 3:0 KZ

恭喜kz

KZ3:0FW

膠都廢事派

in 海燈we trust

KZ Group Stage嘅表現說服唔到我去相信佢會贏囉

我明
理性分析

實際燈神

放心 輸左場就會轉口風
海燈嘅野

屌你老母咩海燈 出少兩句當幫忙啦

越多rox越易輸比fw

無la

多謝海燈燈爺

點燈都唔會改變fw輸既事實既

海燈開到聲
到底電狗會唔會執到1場呢

算把啦，呢隊KZ真係名過其實，偷到一場當佢贏

本身FW Bo5表現唔講 group stage後幾場Fw表現都係唔好 狀態有d差

結論：執到一場當佢贏

講得冇錯
閃電狗世界第一

So called宇宙第一上單Khan俾人單殺咗幾多次，多到數唔哂

海燈覺得BETTY會呂會拎KAISA證明自己

收聲啦屌你

海燈睇黎係kz fans 起勢係咁燈

唔洗睇了

順便講埋其他隊員 驚佢地打打下訓著左

不過如果電狗贏到嘅
就係破燈奇俠啦

覺得電狗會好似湘北咁
3-2kz(山王)
再輸比rng

幾點打

講真 琴日fnc同rng都係55波 係輸食屎狗

又想睇KZ打出lck既霸氣 又想睇FW創造奇蹟

rekkles penta wow

海燈話理性分析果陣可以當係反話咁睇

3 rox can't win ar

pray打左咁多年都未贏過台狗

我狼又要做韓國殺手

FW贏到KZ都可能係苦戰五場
到時咩招都出晒
RNG輕鬆啦到時

韓國殺手buff 加 從未贏過台灣隊詛咒
我真係睇唔到fw 輸的理由

excited the 2017 world championship after going 1-5 in group stage
riot binc

uzi琴日表現麻麻 好多fail 佢keep住咁可能有啲機嘅

勁多粗口

swordart 好撚嘈
殺殺殺！！！！！！！！

尋晚game 3擺明9玩

Uzi 女警唔算亮眼
蟲仔個d仲勁

係，只要夾到戰術就夠

速成個表既變左

愈踩fw愈勁架

有海燈出聲kz贏梗

海燈好像力撐FW

咁樣PENTA 金牌仔都得

所以幾時都話保住kda係最重要
不過琴日算係佢咁多日以黎打得最好嘅一日

韓國殺手....

幾時報仇打爆SKT?

睇下皇室結婚再返黎睇電狗

我怕你未睇完電狗就輸

Korean killer

只限入圍賽

Morning爽死
公費去旅行

聽唔明法文

HANABI幾受歡迎wor

聽唔明法文
戰馬

死都唔信KZ會輸

khan個樣

戰馬 笑得好有自信...

應該諗晒一堆戰術...

佢個手犽宿出左名嘛

然後俾人破

khan個樣串到

KZ班人個樣串過馬撚

khan又可以有新gif

Khan行得咁串

Kz:有海燈我使輸

3-1 啦
電狗先贏一場
之後比人打到仆街

唔係花生先係sub咩?

khan唔玩鬥士都係收埋算啦

Seafood play

咁應該俾人3-0

真係唔知點解佢做咩都好黑人憎咁

KZ教練個表情好愁...

分析定KZ vs RNG呢場大戰好過啦

4乜乜乜cant win

就係咁串先多人鍾意

khan 已變原罪
行步路都係串

串左唔7冇咩野
蛇蛇串左7就

真係KZ 打RNG

MLXD 應該一場都唔駛出

好難講嫁

btw 台灣台見到cyo 即刻熄左

串完冇事係霸氣
串完收皮係柒

出1場俾karsa睇路

睇邊個態好

睇唔透電狗有贏嘅可能

cls
bo5 只輪過3次

輸

19-3 POGGERS

仲要有海燈加持

YouTube lag到

呢場睇下khan係扮野定真係廢

如果海燈有賭波

一定買對家！！！！！！！

可能資源去哂婚禮果邊

好順

Betty唔識玩kaisa就LUL

辣殺hkbn 唔撚續

pray都唔係好識玩

歐美主持vs海燈

係無簡志豪咁癲姐

竟然有人估fw贏

LAN線插頭都可以壞

Khan又做乜鳩

kz 3:1

我都係HKBN 用YOUTUBE好順喎

上呀.電狗

KZ 3:0

+1

今日有無ching現場睇

我都好順

HKBN 無事

無事 +1

KZ

我覺得kz今個bo5會回勇3-0fw

放kaisa

kaisa open

Betty唔pick就死

犽宿 open

睇左成個MSI都跟唔到啲BP搞唔清楚個meta

又黎 仲輸唔夠

真係唔識用

wah

隔一兩日一個meta咁濟

irelia

大招

刀女

IRE..

irelia!!!

使唔使咁早pick raken

第一場就出刀女

而家係8.8.4patch Irelia Patch

Uzi果隻先打唔贏 pray果隻贏過啦

終於玩了

betty kaisa

msi呢個patch整得幾balance
好多野可以玩

Betty你得唔撚得架

Betty kai sai

打大ching都贏唔到

成日見BDD soloq玩刀妹
MSI狂pick

兩邊d bp都唔同晒咁

bo1個陣都出硬線 藏下招都好正常 betty應該識玩

Kaisa加raken對線俾人壓到pk

moojin 副眼鏡呢

仲有難得藍紅方都balance

fw係咪諗住kz會pick kaisa+morg所以ban左morg
點知最後揀自己用kaisa

似係放ez比pray喎

係
紅方放first pick對面都可以揀返兩隻強勢組合補返

咁正常應該first pick 點會pick rakan

對面開青蛙就gg

可能諗KZ會PICK KAISA 跟住自己用第隻

係咪khan玩伊瑞

rakan 而家係咪夾其他AD無咁好??

打線會gg Betty

khan玩irelia既話有野睇了

仲有一定有counter pick

5 tp

秘密武器

搭kaisa一定輸線

好過上幾個patch既

法國啲fans真係好正

betty 有用過kaisa?

屌好正

尋日RNG一隻眼既tp彈左幾條友出嚟

突登迫對面揀青蛙

火龍camille!!!!!

前期0dmg

火龍硬屌khan

khan jac

JAX!!

上路fight互屌!

khan嬲了

唔係真係用就算啦

夠膽帶5傳

全AD

kaisa要有2件先可以開始平線,一開波太低攻

BO5練場角先

Full AD

kz 好多mix damage

又唔係用,屌

好撚衝後排

Khan肯爆發未呀屌

KZ個陣

唔帶smite?

重擊都唔帶

唔算...有真傷英 少少魔攻

睇下火龍頂唔頂得住了

夠膽就真係唔好帶SMITE

wa bdd玩

irelia個icon真係成個black widow咁

花生冇smite?

氣氛好正

我覺得kaisa似d

FW前期真係頂到?

花生又雷?

個重呢

睇完琴日都估到今日一定有ire

khan會唔會carry

真係夠膽 好！

PARTIE 1....

唔帶smite係點解

火龍咁大撚頭要硬屌khan隻燈塔

下路點捱

KZ係咪終於知自己要玩前期陣

夠kaisa似

有重呀

諗起澳門個場

有帶

帶番

irelia ignite

點會唔帶smite呀，玩咩

台仔台delay

fw條下路到底頂唔頂到

1105

兩邊mid都係ignite

成個顯示問顯，英文台都係咁

Tp ez好難頂

原來有人覺得似

KZ要贏呀屌

韓仔有成1105 日未輸過bo5

今次無隻karma好啲嘅

輸cs就一定
係睇下頭數

撐下電狗

一黎就奶野

好惡 kz下路

Kaisa一定輸線

好多鬼佬都話似

真係嬲喇KZ

花生零紅BUFF..

火龍被教訓

電狗個bp幾好
叫做逼到kz出下有咩底牌

jax打camille理論上係咪jax有優勢

係counter

係

睇技術

佢可以係對面開飛索打暈佢

海神支持邊隊

電狗

屌

好彩係蛇蛇攞頭

花生GK多D啦 成日食

花生好慘

FW條上好撚危

條下路未贏過台灣隊呀

下路做咩出雙小兵咩鳩器

KZ帶5傳贏左啦 好似係

花生又做乜9

上路火龍一定俾人壓

點解韓仔打bo可以打得咁好

屌呀

青蛙點解帶冰川

拎多500蚊都平經濟

peanut啲前期入野真係唔見曬 佢搞咩

1105日前輸過BO5
LCK>ALL

上下都一定輸cs
唔平就假

經驗
韓國係第一個引入BO5既賽區

打線單殺 1lv直接逼heal

台灣之友

應該會睇到131分推
要睇maple係咪成日遊走

中路受推 有啲危險

邊有咁易呀師傅

Maple後期除左劏下房就真心冇用

火龍又頂得住喎

次次打大賽實力-30%
但國內實力+100% 專打自己友

7分前一個紅BUFF都無... 好慘sosad]

就頂唔緊架啦

kaisa ezreal 後期邊個強啲？

Khan

火龍同betty都穩得住個cs算係咁

英雄池夠深

答你唔到

Kaisa有頭一定勁啲

kz nice

maple

同裝team fight應該kaisa

moojin

gg

單殺

bdd

中野心結

BDD

FW GG

笑多野

飛黎飛去

bdd終於肯Carry

bdd呢下

好強既氣

bdd咁快兩個頭 g得

呢下單殺

好勁

Bdd 嬲啦

Bdd.. 認真了

完

Bdd嬲撚到

maple好似第一次比人單殺

屌反而想睇lck 輸

連得好靚 D技...

我先係第一中路

唔ban irelia丫拿

唔比maple拎條優勢線真係有d差

刀妹打中路真係勁過上路

呢下平衡打擊一d都唔平行

呢場睇蛇蛇同前韓服第一

irelia提早出關超恐怖，捉你你絕對走唔甩

刀女好鬼屈機...

fw依家下路抗緊壓 moojin重駐上路
但係maple已經無左中路主導權
地圖下半部主導權係晒kz到

帶點燃太囂張

可想而知琴日CAPS係幾勁 早期四圍ROAM 仲OUT FARM 小虎

BM

peanut 跳舞

peanut BM

Peanut 輸左你就7

歡樂場

要比台仔鬧了

大串冇好野個播

雙紅眼

屌,peanut隻olaf跳舞
fw快d教訓kz

每隊應該好似rng咁搵個廢jg, 得閒派佢出黎幫線上既入舉下重
之後出返正常jg就好易贏

花生咁撚有信心

想當年牛扒跳泉都比台仔屌

betty

agger ching
rank跳舞都算 tournament就咪啦

Faker刀妹上身Bdd

會賣笑

唔識玩就咪出LA BETTY

台仔台暴動

你話maple 其實佢咩可以揀,heal比點燃counter,光盾比ire隻英counter,
唔帶點燃,一係虛弱,一係傳送

下路比人強姦

主要係搭raken 打線真心太弱

唉 fw 虛火

fw stack 物防會唔會贏硬

跑唔到線既塔利亞有咩用

KHAN拎左PEANUT個紅

中路出咖哩佬係咪好少少 都係幫邊線 又冇咁易比刀妹殺

打比賽好少見全AD

ez+貪啃奇打凱莎+raken條線點打都羸啦 輸o左先驚阿

電狗前中期打唔出優勢 可以等下場

3把三相

邊個咖喱佬

galio?

咖哩歐

Tons of Damage

GALIO

讀音似

GALIO...

8.8好似係NERF左好多刀

咖喱佬都唔識?

呢場kz壓唔到fw條bot就抵輸

頂到去後期一定有機會，問題係FW頂唔頂到前期

又洗黑鬼圖

KZ讓2追3

後期fw實唔夠打

就算閃電狗頂到後期都有隻jax扑濕佢地

要頂到kaisa出關+頂到兩隻fighter入場

以前rg後期陣
前期一定輸到pk

係要頂兩隻fighter入場
好難搞

.....屌

khan個tp

Khan 真係鬥士先做到野

TP個位比人圍 無計

中路有咩英打得贏刀女

是旦啦

要錢出三相好過

交換姐 冇咩問題

琴日FNC已經試左 早期taliyah識飛都無用

塔換土龍都賺嘅對kz

換到個上路塔喎
有賺啦

就傳到一野cut左等火龍傳落去

爆佢塔

痛到

佢應該係想用TP引推塔

有kaisa+camille無想像中咁差
但係要蛇蛇保得實betty

反而覺得fw賺 土龍唔易拎 kz座塔EZ換上路一定拎到既 變相係KZ無啦啦送左條龍走

咁又係BETTY一定好過食屎狗多多聲

輸4k

靠betty了

蛇蛇盪失路

係ID問題姐

三個三相

真三相之力

主要係上下受壓嘅
劏房妹支援都冇用

2隻fighter 打131
仲有3相推塔

swordart 呢場

屌你海燈
屌左先

今場佢幾識接Q

睇唔到電狗呢10分鐘可以點打團

Kz依家嘅表現同bo1差咁多嘅

後pick塔利雅但係完全打唔出作用

一陣間邊個擋BDD?

上下線太劣

betty 自己食招

比BDD殺左次
完全roam唔到

pray啲技都幾準
諗起尋日食屎狗

輸cs 都輸死

自己仲劣

一打會戰 betty就俾人熔咗

今場無啦FW

係要擋走個劍圍唔好屌中betty

有冇人講解下Camille個keystone

犧牲線上黎想滾雪球 唔work

lck ez黎
成個lck賽區d ad玩ez都有一手

我又唔覺得關單殺事喎
清線都好似無刀女咁快

頭先唔係ire pick sin 既咩
點解仲揀taliyah

食招外掛swordart

FW呢場冇啦

哇呢個team fight 入完去flash 就算
兩邊都係咁

哇屌kz大力到 仲要打少個

上中錯位

Taliyah打咩英都唔會輸線 好似係

雙火龍 再見啦

2條火龍

4打5都

琴日Caps 早期都lead 小虎cs 仲要有ROAM

妹到5K差距了

FW點會夠打

韓 式營運出現了

三lane 輸 2-30 cs

Betty 2件半都未到點打

fw要逼pray玩ez以外嘅英

雙火龍
FW可以直接20FF下一場

真係唔知BP定係MAPLE木金果波搞到爆開

moojin今場照顧上路密左d

熟悉的電狗回來了

等三火龍詛咒

我覺得FW BP放KAISA係想比pray pick
但係kz pick ez唔pick kaisa搞到咁

Maple被單殺好波 winning condition 冇晒

fw 冇啦
比kz控制

有海燈加持

第一件係banire

BETTY要玩到UZI咁先有得打

kz又唔係電狗

咁嘅陣配2火龍

mid個果波影響大d
bp黎講兩邊都拎到自己想要既陣

下場FW輸堆已經唔駛睇

海燈講咗咩 唔想追post sor

fw 3:0

打後期fw例牌唔識打

W緩速加keystone痛D

其實我諗唔明點解fw唔pick第二隻
pick狗男女對屌應該好d?

中EZ一槍一半血

BETTY 世界第一ADC

3Q可以幫BETTY收皮

pray yup#

Playoff Korean Team

Ez痛到

俾人撳住嚟打

khan

一q半血

Pray 隻EZ痛到呢...又準，同尋日歌隻差好遠

pray大力到

火龍d操作算幾git

啲傷害癡線到

布老母好似女d

Pray痛撚到西咁

咁都救到moojin

KHAN

我睇左d咩

On99 ez

要不是蛇蛇

火龍叻仔

betty都玩得幾好呀

KZ點打都贏嫁啦

頭先紅色個條野飛去hanabi度係咩尼？

呢場團

夠硬同埋佢地企太埋..

火龍塔底TP????????????

wow!!!!

on9

khan nice

pray

khan痛撚到

岩岩見到2下塔傷飛緊過去打鳩火龍

邊個call巴龍

kz？？？？？

好緊

尋日仲有人話EZ隻英RJ

BFF

笑死 BETTY

好似尋日咁on9...

Kz on9架
俾ez有mark?

塔?

呢個團好睇

好似搞唔掂隻jax

兩邊好激

kz呢下點解仲要繼續打

kz

咩CALL黎

khan比埋counter pick佢都打到柒下柒下咁

kaisa成3份1血一棍扑死左

廢鬥廢

KZ係咪搞撚笑

e去俾人打

應該係
如果無中唔洗死

算做到野啦
2打3防巴龍

刀妹一入阻唔到

滿血直接秒左

好彩唔係三火龍

屌真係好好睇

cam係counter咩

個baron call

後期睇卡蜜兒定jax贏

rakan 就算靚engage 都好難打

琴日睇3場一樣嘅野

仲1換2 拖到時間 賺到笑啦

BETTY 都幾開心

IRE JAX OLAF 3隻追住佢慢慢玩

cls

塔

好好笑

hanabi柒左

個下塔笑撚死

蛇蛇

仲笑Betty 你先搞笑

屌 hanabi

火龍

電狗有得還手已經收貨

火龍做咩尻 笑4

冇得打

笑死

LMS TP

諗起今年po skt打kt個場
bang千里殺smeb

火龍咁死

屌,俾塔打死

TOP FAIL 都得

魔王JAX

睇BDD CARRY

其實開得好 fw係好有機會羸 kz個陣無乜開戰手段 關鍵CC都唔係特別多 但係算痛

EZ變左後期英

連座塔都幫kz

baron bye

火龍比人強姦

hanabi

咁比人捉

betty頭先有番去補裝應該贏左

khan終於醒

so close yet so far

差啲 kz太撚痛

嘩OLAF IRE 都差少少

betty差少少

極限鎖血

FW吹奏完畢了

kz分傷勁到
khan fake哂fw 以為佢分推下

其實FW算打得幾好

betty後期

電狠拉打都算係咁，無計啦經濟差距，唯有下一場

betty隻kaisa同uzi果隻差好撚遠

見到betty兩隻都差少少就收到

太坦啦

坦唔到,刀妹又沖入去

下 ?
關betty事咩

好極限

傾鬆

衰火龍on9 比人捉

要ban左隻ire maple打唔出優勢差太遠

大家要相信FW

如果唔係OLAF太遠 個下暈到FW應該死得仲多

ez d poke應該刷勁多傷

真係夠極限啦 傷害差少少 重有希望

betty啲拉打算係咁啦 仲想點

已經盡哂力 咁都屌

呢波拉得算好好，係最慘個個都殘血

廢撚夠未啊屌

maple係咪無對過刀女中路

半血

點解多左咁多閃尿狼fans

個q on99

1Q半條血

Betty kaisa差uzi 3倍到

EZ 1下Q 一半血

痛撚到

有青蛙係咁

kz唔膠就冇希望

呢下betty算係打得幾好喎

1Q半行血

冇1v5就係廢啦

1Q半血
又話水槍黎既

輸在兩火龍

ez 一個q一半血

一下扣6成血....

ban irelia啦下場

隻ez點會咁痛。。
琴日果3場rekkles一樣裝抓癢咁

經濟差太遠 今場識打架都無用

會唔會第一改水滴做唯一被動

輸14k 反cup 到既話我

今場maple做戰犯了

輸火龍送個2波

幫最強聯盟諗topic:kz眾神覺醒爆打FW!

係kz正常返
定fw變返以前咁呢

kaisa ez呢啲真係好睇名

呢場係ez有gold lead
同埋係lck ez

今場KZ真係贏BP

本來無話撐邊邊
睇完跳舞撐fw

花生視野分高到

電狗一個塔都冇 陰公

KZ越後越勁

一千點擊一美金（好似係）

2隊都打得正正常常 無咩特別

你睇下ez 既裝
對線swordart 一路食q

FW底死小組第一玩到第二

不演了

楓棠自信鎖下塔利雃對抗伊瑞

TP

三坦 是旦一隻無血sup又可以呑

betty依幾場團都打到一流ad水平啦

fw pick隻skarner真係冇撚用

今場應該係不演了
要前期輸緊反cup先係覺醒

highlight最鍾意都係onliva
topic唔會劇透

EZ出火炮有咩用

我都覺得BETTY打得好好
黎緊二場記得打番今場一樣水平就得

0塔 都幾難cup

其實點解要出TALIYAH打IRELIA

韓國殺手反被爆打

完game前電狗攞唔攞到一座塔

taliyah問題大啲 中無優勢jg就好難做野

打elder有機會throw喎

FW輸JG

相差14k

電狗咁都反cup 就真係

EZ 5大裝

BETTY 3個半

對面揀ire仲揀塔里亞

betty幾勁

以為khan用掛

諗住黎頂花生入野同捉41分推啫

hanabi呢波無tp蝕撚到呢

BADD

死台狗bo1就贏 bo5就成pat屎咁

算鳩數啦

有無人可以講下以前bengi點勁法

估都估到中啦

就算khan 揀都出事啦....

fw真係連登原罪

土影阿

賣左了

ez試裝

連線都推唔到一半

RNG都SHOW左出黎

玩隻trundle仲有用啦

pick得taliyah就唔係target對線啦

KZ真係要多謝連登先

閃尿狗

agger,前面又無咁多古靈精怪野

TALIYAH有咩用

486ad 309ap ez

On9傷

啲人真係剩係識睇kda
呢場最大問題好明顯係中路啦
見到031就話人戰犯

求連登仔燈死RNG

痴線，呢道明明好多人支持電狼

淺井咁隻ez

FW 往績

屌秒9隻kaisa

捉fighter應該skarner好d
同埋仲可以用黎擋人dive betty

我琴日interview 個陣講明 刀妹係妹有效限制岩雀既跑線

GG 恭喜KZ入總決賽

FW可唔可以Jin Air上身呢

海燈係邊

呢場戰犯好明顯係上路

where

點cup你教我

FW一座塔都推唔到

仆街以為電狗攞到第一座塔comeback

海燈真燈神

火龍幾個大失誤

如果真係咁 FW弱智成咁就抵輸啦

14k點嬴返

好撚廢啊屌你老母

我覺得今場fw無明確戰犯既
係kz真係執行得好

大膽估計聽日KZ 3:1 RNG

原來FW無拆過塔

睇完呢場真係懷疑KZ係入圍賽就係到演

你傻撚左？
jg 6lv 前一路都係fw中路拎到推線權結果上路花生5lv唔敢食自己野區紅
係之後fw jg 俾人捉送左紅buff 俾bdd 單殺maple 開始變風向

一塔未破

又唔係無腦洗兵流

兩個都係啦

放2隻最comfort既ez olaf比kz用 抵輸啦
明知花生仲有olaf可以pick都揀skarner

要Sivir清兵咁勁先守到啦

E加唔關經濟事
係個陣唔夠坦唔夠傷

molamola

一座塔都拿唔到

IRE 真係痴線
咁樣一野剷死隻AD

Moojin條撚屌成場冇做過野 係咁比人捉

台狗可以返屋企了

輸ban pick 下場應該都輸bp la

ire=on9

bdd惡到

由S2打到S8 Pray

做乜無笑到既 唔係輸左都會笑咩

而家既kz肯定3:0fw
唔洗睇了

琴日3-0 都冇一場係屌打到咁

個陣比人完爆

又要好似上年MSI 3:0輸韓國..

呢個先係大家熟悉既電狗

最後沖上去咁咪幾好
琴日FNC拖到尾比人推埋都唔沖上去博下

見到個SWORDART個閪樣真係爽晒

maple由第3日開始troll....

以往估計
fw 輸一場之後都會輸哂

0塔

有經濟kaisa點會唔夠傷

隻ez 勁撚到

痛撚到仆街

riot快d 改走雙水

cant teach gg already

其實而家紅隊好大優勢 唔明點解電狗要揀藍方

電狗又學到野
可以返LMS 打垃圾

仲慘過打SKT

韓國殺手(偽)

fw 復仇韓國對像 又多一隊

其實個陣已經算好 都打到咁

jax加lrelia雙箭頭狗衝恐怖到，你隻carry行出少少都熔撚左

班台狗精浸未

KZ唔入決賽番到韓國會俾人圍屌

後面pray d裝已經想one shot betty

求解

小組賽威無用

改你老母臭閪咩
kai'sa夠勁啦

其實電狗打得唔差，係個陣on9

唔識用卡密兒出黎把鬼咩
拎隻曹格打團好過啦

KZ世界賽已深明此道理

我們閃電狗中期強

台服冇最強中路刀妹

橙

FW唔揀咪到BDD揀
第1場大家都係試下水溫
今場咪睇到bdd隻刀女嘅水準
而且FW中期明顯係同KZ有得打
如果唔係火龍失誤可能嬴埋團

Fw小組賽troll走第一

我大KZ考慮緊3-0定3-1好

1st pick rakan

今場kz完勝咁濟

ban pick唔掂

自信pick塔利亞打irelia

佢係唔識TP姐

聽日rng 3-0 kz 如果識搶 or ban ez

如果電狗唔係係小組賽咁柒輸比FNC就唔會搞到咁ON9

真,對線係咁食技

仲有olaf 三癲狗

無睇 而家韓國殺手3:0 KZ未

前幾日已經話打kz咪放irelia

TP頂塔死 笑撚到

唔識用後期陣就唔好玩啦大佬呀

fw一直唔揀kaisa係因為下路贏線對佢地黎講好重要 一贏唔到成隊就好似咩都做唔到咁

3隻物傷 fw 全物防 ez出到ap 300傷一個q連坦都痛

佢搭raken點贏
出隻lulu重好

頭六場出哂D 招

宜家 隨時3:0

pray呢場安全到
雙箭頭咁入場，根本無人會衝得切去ez度，q一下你半行，前面2隻衝鋒一野就秒左對面adc
呢場betty用kaisa算好彩，換係其他adc真係連走佬既機會都無埋

癲狗玩完食左落肚

Betty玩Kaisa麻麻地

又播多次火龍俾塔打死

所以之前先寧BAN不搶

琴日RNG都表演左ire打石頭女 電狗真係抵撚死

中路個solo kill
同埋兩條火龍
呢兩點最傷
電狗中間一直落後5k都有來有往咁耐其實唔容易
不過如無意外都係輸頭場然後輸到尾

43,5K

17.5k kaisa

ban ez同ire la fw唔識打

係比jax殺嗰下柒少少 其他都算打到極限啦喎

輸埋俾TL喎

對面3狗衝打撚咩

火龍個TP真係好7

睇台狗輸就係爽
6比0嗰陣精浸到呢
冇睇以為贏左世界冠軍

Kz個baron call 真係敗筆
如果唔係依場 應該快好多完

Bp輸鳩哂 揀出黎三線劣勢點打

TP頂塔死
瘋狂FACE CHECK
輸到八彩都仲要夾硬出眼石
抵你地輸

無計啦 Bdd單殺導致場遊戲咁

呢場輸出唔到唔關betty事

MOOJIN死25仔

ez d q打到個個都懷疑人生

中路solo kill太傷

最好FW RNG輸曬
支那種就是原罪

根本冇時間比佢打,成個BP輸晒

火龍
諗方法令Maple攞贏線英啦

呢場算幾好啦
中期兩次團大量輸出差d滅kz團
係前期俾irelia拎兩頭太肥壓實左中路搞到雪球滾得超快

正對線組合太撚弱勢

紅方第一二輪各一個counter pick
紅方bear 一個ban比kaiser
藍方bear一個ban比rakan防止情侶組合出現 打左個和
藍方以前可以首選trundle屌打紅方 而家紅方可以用graves應對 變相靈活左
以而家b/p好少會首選JG既情況下 紅方自然拎住一個第一輪counter jungle既權利
藍方只會喺第一輪既2 3pick揀jg, 紅方就會第三pick揀jg / 第2輪ban jg

同埋最重點係 蛇蛇隻rakan不嬲都廢 成日都只係RW到前排第一隻坦 之後E番隊友到

FW原本可以昨日舒舒服服同FNC打
今日睇RNG同埋KZ打
但自己ON99輸比FNC&TL搞到今日咁

火龍同打野太劣
Betty已經盡左力打

3下可以返家鄉

學大快活打uzi啦

贏到6-0都唔比人打飛機

Ban pick出事
首搶ranken做咩9

三隻痴線佬喺對面
ad冇掛機算係咁

Kingzone = 輕鬆 3-0

KZ呢D虛火黎架姐
真係諗唔到電狼點輸

輸就等於戇鳩 唔講以為呢隊係宇宙最強

點解係on99
輸就輸啦

比uzi打都無得打啦呢個局

SUP同AD 救JG個波 BETTY打得好好,仲擋埋佢地打巴龍

頭先果場用邊隻都一樣
3衝鋒你點輸出

輸教練

電狗真係好on9 60 之後話要輸下試下陣

而加仲有兩場俾你試

以琴日FNC嘅表現 fw打bo5 都好大機會輸
不過而家就仲衰咁解

班友自認6:0之後開始練陣

智撚障, 又PICK埋D低TIER角, 唔輸就奇

呢兩隻上路個樣真係..

火龍呢張相好可愛

冇大招就3：0回家

caster 都話要靠maple carry 唔可以support 型mid

首搶raken真心唔知做咩9
你出得佢可唔可以加埋隻淫婦

未必唔識用既
今場2隻fighter仲要冇保排sup都好難有位輸出

當全世界係6-0吹奏FW既時候
呢度就會話台仔吹奏抵撚死

連登仔唔識英文牙

btw 還記得賽前成堆人等緊fw入唔到正賽/四強添

台灣D教練個個都鳩鳩地

比d咁ga對手KZ..is侮辱..哈

呢個真，呢場FW除左Betty，全部都係戰犯

今場FW打得真係唔係差喎
Betty起碼仲夠膽嘗試輸出
俾著食屎狗晨早走撚咗啦

想迫對面拎淫婦
不過人地唔中計

都好明顯唔關moojin事

agger

教練第一個要打靶

電狗今場真係好差咩喂

Exited the 2017 world chamionshop after going 1-5 in the group stage
下面可以加多句
Exited the 2018 MSI after going 0-3 in the semi-final

個個都話betty唔識玩 究竟佢呢場做錯過啲咩

其實睇完第一場，火龍玩返坦有得打

fw無想像中咁弱，第一場個陣太on9,無坦頂但又做唔到快進快出拉打陣，betty比人放個虛弱就收左皮

試返去打lms

話唔想全勝，我真係笑撚到呢

8.8啦大哥
重非剎雅不可咩

講late game KZ係LCK入面唔算出色

FW選英要考慮埋後期
火龍拎坦 Maple拎輸出可能好d

我覺得一開頭BP就輸左

上路殺KHAN點唔關佢事
中路又face check 要隊友救

真係俾你6:0都扶不起的阿斗

但係你有得first pick又差好遠喎
而家根本ban唔得晒
調番轉係first pick ez而唔係rakan可能戰局又唔同晒

風哥算最好了

應該即刻入草TP返左屋企

用馬爾扎哈打irelia 會唔會好打好多，
不過最on9 fw 第2輪ban sup 拎到青蛙

台狗不嬲咁ON9, 輸撚左就搵藉口

rng ban左

BP估錯 或者賭錯IRE個位置
依家唯有睇電狗自己有無練呢個英
無的話再食個ban位贏面=0

啲配搭真心出事
Kaisa加ranken
一俾人壓你叫moojin點做野

其實我覺得唔使ban karma第一隻搶撚左佢咪算

呢場表現真係仲衰過FNC
你放咁多突進英又識點應對

ez家陣隊隊都試到最佳組合 一開始要sup帶heal 家陣連heal都唔洗

講自大khan仲自大啦
trash talk都好講

唔差,塔拎唔到,但前中期都有來有往
係個陣真係差太遠
後期團根本無得打

同SKT fans輸左就話走線放水有異曲同工之妙

今鋪睇得出龍珠中路下路都開始入局

上路黎埋料閃電狼就真係比人有排笑了

冇逆風1v5 carry成隊
玩得kaisa應該飛入去左收一隻ire右收一隻jax啦唔係要連登仔教呀

咁睇昨日FNC都令到RNG出左IRELIA呢隻19英出黎都算交到貨

所以我咪話最重點係蛇蛇隻rakan廢
就算比佢first pick ez, 對面都可能會出情侶組合去打
結論係FW其實一定要ban olaf + ez, 而家BDD拎左隻irelia出黎
0-3番屋企啦

唔搶就ban鬼左佢啦

所以咪咁乞人憎囉
相反rng，雖然支那係原罪
但我真係撐得落
台狗喎

睇到kz1:0 見到betty用kaisa
睇都唔洗睇就話佢唔識玩

刀女帶埋tp應該贏得仲快

對面一定估到你隻karma係下路
無咩意思

而家應該係考驗緊moojin仲有咩英可以玩到，kz頭兩ban都係針對佢黎ban Grave同khazix，揀skarner今場又俾青蛙counter

咁都俾KZ偷到一場

IRELIA重要D,昨日RNG隻irelia直接沖去屌死ez

點燃好似無乜用 除左比壓maple 無點燃都單殺到

FW第二輪唔ban tahm..

ban rakan, ire and kaisa點睇??

海燈

又ban呢堆英

都係ban karma ryze

不愧係kz第一fans

電狼rip

岩啦 ban irelia

唔好呀 海燈

下一場啦屌

btw分組賽場場fp既扑頭仔點解又唔見左

防heal用架,你唔帶點燃,人地帶heal,你唔洗單殺架啦

唉BAN Ire
玩撚完

ban ire啦

比uzi打 前期唔會輸線

KZ同RNG都揀紅方就知咩事
而家KZ ban graves, 其實FW ban ez, 首選trundle都可能有得打

唔換位架2隊?

Rakan開戰變左冇人保kaisa 其實bp少左隻開既坦

我都想知

KZ應該會繼續用EZ

first pick蠍子

skarner的詛咒

ON99又放EZ

海燈屌你

135場 FW揀邊
24場 KZ揀邊

又吹到大d 上次uzi隔離都有隻karma

完了 仲蠍子

Bye FW

FW 唔識玩EZ?

又skarner 輸左9成

poke陣

20

感謝

再放多次唔信輸

我覺得RNG根本PICK KAISA就唔會用rakan呢D輸線英比下路用

真係想0-3去旅行個播kw

King Wolves?

佢可能以為pray隻EZ 玩得同尋日食屎狗一樣

Fw

係.

屌 咪啦

MING 應該會用牛

又放ez 肯定同rng 團練練到傻左

尋日小狗隻cait撚ez撚到傻,點解唔揀後期陣???

係,頭先果場betty點輸出,行前兩步2隻一跳入黎秒鳩硬
ez又q到你隊自己前排on99咁
最尾係3隻衝鋒,你無可能同一時間秒得曬3隻,是但一隻一衝得入你就死左

betty得艾希

又係同一個陣 不如播第一場replay算啦

kaisa後期都好好

魔甘娜應該非BAN必選

Betty識玩呀

又放EZ俾對面

FW後期陣

叫電狗打後期

不過我覺得KAISA+牛平到奸夫淫婦線都唔易

識玩唔用又想比人撚多場?

how about布老母

uzi對食屎狗 層次差左5班

KAISA
BETTY記得打番上場水準就得

Copy

讓2

電狗個陣
冇青蛙就死

上面堆人Betty ez唔掂都講得出口

首搶蠍子又唔BAN歐拉夫係咩玩法.搶特朗德都要BAN葛雷夫啦

電狗後期會自動爆炸

fw唔ban tahm對面會揀

我狼一定想讓三追三

唔係喎,暫時睇仲ok喎,血鬼同kaisa後期輸出極高,拉得中一隻就衝後排秒ez